[831太子站恐襲] 知情者極有可能被監視

太子站恐襲事件當晚，築起人牆，拒絕記者影相，封站，令知情人士數量降到最低

假設當日畜龍當場打死左示威者，指揮官一定會封鎖消息，但都要有人處理屍體，當中一定包括消防員同警察

當消防員同警察處理完屍體，你估件事情就咁就完？如果你係咁諗就真係太天真，政府高層一定會問指揮官交人名！，包括處理屍體既人員，清理現場既人員，目擊既警察，因為你所知道既事情唔係平時處理老屈案咁簡單，你所知道既事實同真相，足以引起更大規模既示威，動搖政權，會引發起國際更強烈同直接既制裁，直接影響到中共同港共既利益，你以為乖乖地乜都唔講就冇事？哈哈，依家係捉住左政府痛腳呀，只有死人先守得住秘密，所以你既一舉一動都會被監控，係政府掌握之中，唔知邊日會被自殺

保障自己既方法只有一個，篤灰，第一步，寫定遺書交比信任既人，第二步，去西方國家領事館尋求政治庇護，再將真相公諸於世

由於被監控中既關係，通訊設施必須加密，要襯對方仲未醒覺，要盡快做決定！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推1

自推2

自推3

自推4

Push

自推5

Up

自推6

自推7

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

自推8

係，一定好危險，d親朋戚友個d一定暗中比人監視住

自推9

真係唔怪得佢地既親人朋友無出黎講野
有咩方法可以令佢地出黎交代下
講真呢幾日既浮屍真係好唔尋常
沙官果單中學生掛左通告都係

自推10

Push lpush

推

特別打死人嗰team恐怖份子
唔係嚇你，mon po狗係藍，係撐兄弟
但我希望你地知支那係咩政權，佢地叫得你啲兄弟唔好當啲示威者係人噉對待，佢都唔會當你人噉對待

要保命嘅就快d 入美領

9月7係香港人嘅大日子！！！

push

如果係武警畜龍做既話就更加唔抵，要幫班大陸狗執屎

自保丫

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

政治既野，唔係一個普通警員可以負擔得起既野

推！

知情者真係好危險
快啲講真相保命
包括黨鐵CCTV

推到 孛力 走已

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

親朋戚友鄰居同事樓下保安 全部唔走漏風聲？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

[大整合] 831事件未必得2個死

有fc既資料，有人證，有失蹤人口，有可疑既地方，大整合

唔該一齊睇哂佢，再傳俾街坊知，大家幫幫手

幫手推
知情既，愈早講愈安全啊

頗多料流出 唔知真假 但喺至今無人企出黎講

真係痴鬼線！
希望知情人士其實係默默做緊野

我地要做既就係繼續煲大佢！！！

天網恢恢 疏而不漏

如果係真 可能有人搵到幫手
但扣起啲料等時機爆

要襯依家有示威者，有美國支持，出聲都唔洗死住，但遲下好難確保自己既安全

盡快去搞政治庇護啦，唔好以為大陸國安係流先得架
銅鑼灣都敢捉人翻大陸啦。

都係因為咁，代表封鎖得密，監控得緊

pish

唔係冇可能

希望你地唔好驚

推推

推
交出CCTV講出真相保平安
大不了流亡都好過被自殺

的確

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

其實到事件完結清算仲危險
知ge話快d講

知情人士再唔快啲講出真相隨時比人滅口
求下你地講出真相

哈哈哈
我又諗起台灣當年法拉葉艦弊案， 多位軍中高級軍官， 台法兩地軍火商中介都唔知點解意外死撚左

我係當日有份入過太子站嘅就寫成遺書， 有咩想做就去做啦，死人才是最守到秘密的

你地會一個一個慢慢被自殺。就係咁簡單。

假如知情既人上唔到連登/唔識上連登
\

求下你地講個真相比香港人知

良心啊香港人

推到有大粒人物出黎幫手

[重開-置頂] 9.6 1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

大家都係香港人，唔好因為班大陸共狗，而有性命危險

啱，係死人先守到秘密，唔想死就要快d企出黎指證，如果唔係你成世都會抬唔起頭，死左既人、佢既屋企人、200萬香港人全部都唔會放過你。自己好自為之。

推!!!

908美領
831太子，我要cctv

救自己 救埋香港 要搵美領
最擔心係已經比人收埋左

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

醒呀，香港警察！

黑警填命

唔好為班武警而犧牲！

推！！

篤灰保平安
推

推 831 CCTV

推 另外提提大家週末搓春袋活動又到啦到時見

被消失？

831

[大整合] 831事件未必得2個死

831 cctv!!!

求真相

幫推

被自殺乃共匪家常便飯

記住紙包唔住火架
唔好搏呀傻豬

搵美領傾傾
幫到自己幫到人

可能老細講左推薦班人玩potential officer內定升督察

但對於共產黨
警察幫助公安禁錮香港女示威者輪姦
警察殺左大量異見者

知情人快d死就功在黨國

真係好撚詭異
正常如果係831太子站受傷者屋企人
一定會出黎屌晒鬼
過左咁多日都無聲無氣
好唔沉常

如果真有其事
又肯講！
去德國！！

香港人眾籌生活費（殺人黑警除外）

本身林奠真係諗著唔會撤回
好明顯佢最初拍定幾條片做後備，廢事有咩突發事件，或者阿爺貿易戰搞唔掂，撤回條例係為左俾國際睇到，所以段片咪講「動議撤回」

但831個嚴重程度，令林奠覺得「動議撤回」都唔足夠平息民怨以至國際間既干預行為，所以半夜再出新聞稿係宣布撤回

阿爺同林奠唔係驚美國會通過法案而撤回條例
以佢地之前一直咁強硬既態度，根本天不怕地不怕

依家無啦啦撤回，一定係行錯左一步好重要既棋，就係死左人

好早期時外國已經有聲音話唔希望有8964事件重演，呢個係大陸同國際間既共識，死左人係可以令美國直接制裁大陸，其他國家都會紛紛效法

以上鳩估

所以講左出黎反而先有保障 唔係真係被「意外」都冇人知咩事

交代！

831 Cctv

推啊

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第47日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第6日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

Tui

普通市民可以做d咩
感覺真係要靠在場人士爆大獲

up

推呀

要自保 就要公開自己先唔敢搞你

其實可能唔止監視知情者
一定會用親人既人身安全要脅你
當然大家都知，對政府最好既處理方法係
滅口
等件事過左，你地一定係第一個死於非命既人
唔好諗住過左有得享榮華富貴啦，快手去美領求救啦

求下你地企出黎...

Push...

班打死人同現場知情人士一定會俾人滅口
因為你地爆出去會令中共政權陷管治重大危機，國際制裁！死十幾廿個算係乜？

另外隧道離開車站果班市民兄弟，你地都安全嗎....

推 求你地 唔好放棄香港

真係唔好再等！
愈等愈危險！唔可以有半點僥幸心理！即刻告知最可信既人寫定遺書！搵律師或搵最可信既人陪去美國領事館！
加埋幾百萬香港人撐你保你全家安全
如果你選擇信你上頭即係信狗府同中共
甘你結局係點唔洗諗，祝你好運
記住：部分飯民議員都不可信！！！

同我推

建議你地搵領事館幫手，因為你地連家人都一定會被監控甚至被自殺，你自己慢慢諗清楚。

ppp

睇下呢幾日啲奇案，數目多過831太子站失蹤人數，分分鐘党国機器已經做緊嘢

出黎啊

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

831 CCTV!!!!!!!!!

講狡猾我地班後生絕對唔夠老共黎 而且我地在明佢在暗 真係有d擔心

我想講
唔好以為可以瞞天過海
你點都瞞唔着死人
你如果殺咗人真係以為自己會冇事既話
我想講你太天真

個天會替我地懲罰你

紙包唔住火，依家太子有公祭，好多人都知道喇，各位知情人士家屬等等快啲企出嚟交代。

記住而家對住嘅係中共政權
有關嘅人仕真係要小心
被消失呢樣嘢响而家嘅香港出現絕對唔出奇

而且我地絕大多數係short plan 見步行步
而佢地感覺每步都計好哂之後幾步

就算唔係同路人，保護自己，識做啦

pppush

只有死人先最守得秘密，所以CCP最鍾意製造各種意外「被自殺」。
爆大鑊都重可以去搵庇護，好似斯諾登咁，死攬就等變CONDOM。
自己諗啦。

唔係話重有個日本人咩？如果返到日本上NHK就

Pishhhh

打死左人咁大件事
一定有知情者
但至今仍未有人企出黎講
好撚大機會係被滅聲

仲有良知既求下你出黎講番個真相

死人會守秘密
當秘密唔再係秘密時，你先唔會有人想對付你

做人定做死屍，條路自己揀

激死 有咩方法仲可以做到

求下你地 無論真相係點 都請你地企出黎講返當晚情況
你地企出黎講 起碼有百幾萬人關心你地安全 共匪一搞你地 成班手足會幫你傳播消息搵救兵
你地唔出聲 俾共匪溶左都無人知㗎

還手足一個公道呀

古龍都話，只有一種人唔會爆秘密 就係死人

講真，篤灰，美國一定保你

推呀，比坑口spin晒啦

推到有真相

pushhhh

我唔信冇機會突圍走入美領然後爆大鑊

中國自古到今嘅守秘密方式

8/9大遊行見！

我求下知情嘅真係要出聲

唔係話可以即刻贏
但係可以還原真相 係一粒大核彈
過咗身嘅都唔會不明不白

我信天網恢恢 疏而不漏

Agger
死者同全部香港人都好需要一個答案

家人快啲出嚟啦

如果係速龍當中有武警負責呢?又或者駐港老解裏面嘅救援兵做又唔得?

最後召集！

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，[/red][/size=5]越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證[size=5]
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶[red]口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

[/gold][/size=6]當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

真係最後召集啦
幫手推
幫手share
最緊要一齊做

俾所有人知道
[size=6][gold]五大訴求 缺一不可
抗爭未完架！

推！！！

知情人士愈係做得夠高調先會真正保障到自己
你地啞忍唔企出黎 事件告一段落比人秋後算帳 到時就算你自爆都無手足會幫到手去救你出黎 你而家既指證救到自己 救到大家

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

只有死人先可以守到秘密

分租租客都唔放過，有無人性㗎
被捕4人，警方拘吳的父母（50歲及52歲）、姓張（49歲）男道士及其同姓女徒弟（29歲），涉嫌與謀殺案有關

女死者吳恩宇（21歲），被發現時全身佈滿新舊不一的傷痕，大部分為瘀傷

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

要推到有記者跟進

其實香港記者做乜㗎，點解唔去查清楚，容許依啲喪盡天良嘅事喺香港發生，對香港記者好失望

人命嚟架 知情人士唔好再唔收聲啦

出*

如果領事館門口有人監視可以點？有無得聯絡大使提供協助俾知情者

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

唔好信共產黨

其實速龍咁打人法 再加上新屋嶺虐待 死左更多都有可能

掉極多信出街 見有人時

求知情人士還失蹤義士一個公道

有用post必推爆！！

大師府最先諗到既解決辨法係
1.唔認
2.被消失

但問題係個案發現場有咁多人 ,
有幾多人會接觸到呢, 一齊探討下:

1. 有市民 (假設市民已被限制活動, 又打又拉, 接觸案發現場好低)

2.有狗鐡職員(一半一半, 即使事前唔知, 但係佢地頭, 事後都要搵狗鐡安排, 假設完全無接觸, 又知唔知道有D咩不合理安排呢)

3.有消防人員 (里個最大可能接觸到案發現場, 但又另一可能性, 例如一早已運走）

4.有便衣, 有防暴, 有速龍, 有_ _ (黑警仲有無一個係有良心係一個問題黎, 唉 , 人與禽獸的差別, 在心不在身)

又假設, 是但一條路漏左

紙包唔住火點算

大師府又可以點拆局

搵人頂
咁無人頂里
等睇新聞
咩新聞要等

發夢姐
可能嚇9我地唔好去908里

生要見人 死要見屍 推

８３１太子站事件唔可以就咁算！
大家努力傳開去！唔可俾件事沉！

如果係武警打死人，
政府一定唔會爆個武警出黎，
因為就代表中共派左人落黎，
咁之後一定會搵香港警察祭旗，

自己諗啦ＰＯＰＯ！

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推831post啊!

831 要知道真相
要CCTV

又話好憎禿鷹嘅你哋？
推咗成日簽得萬幾個？ 撞鬼呀？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

執屎就一定要執，但穫唔係個個都咩得起。

推呀屌

知情人事請將你知嘅野講出黎
人命大過天

哩單野 黎黎去去得連登討論, 都出唔到街 出唔到國際

講得岩
越快講越安全
個個都關注你

推推推

推 8.31太子cctv

PUSH

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

要真相
要CCTV

香港依家件事關權鬥
21少女 捉個家人係咪變相「保護」?
所有報料都要唔知身份
香港問題唔單只 中港問題 仲有國際利益 G7
中間既錢銀關係好大 所以可以寂清一切
亦有人保護家人自殺
近一兩年 中聯辦同澳門個到都有大陸官被自殺

屌 不惜一切 追究到底

Pish

真心 做污點證人好過俾人屈終身監禁

CCTV

遲早一係捉一係殺一係失蹤

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

冇野可以做到？？？

沒有活人 沒有真相

記者們 有冇睇過逆權公民1987？係你哋做嘢嘅時候了 一齊推翻呢個暴政！

點算

我唸到一個方法， 假設知情者被監視或者禁聲

可能軟禁左了

呢個真

推爆佢 我地要比全世界知
我地要知先保到你
你唔講只會換黎被自殺

推啊點算啊 cctv就黎冇

真係好撚心寒

(有片為證) 我發現到831警察插贓嫁禍 想偽造不利證據誤導法官

搵美領啦

咪傻了 仲以為自己有得揀？

你一早已經走投無路

當你有篤灰呢個選擇嘅時候 你覺得中共仲會俾時間你慢慢揀？

呢個真 一定要出黎
唔係一世都唔安樂

如果佢地仲上到連登睇呢個post的話

快啲尋求政治庇護啦

最快星期六港鐵就會del cctv，所以撞遮打集會都冇辦法了

點睇

help push

今日6 Sep 係咪頭 7？ 有無道士或法師到場

宗教超渡洗唔洗通知香港狗賊？？
要唔要狗賊不反對？？

mon po 狗我話你知
你地個班係太子站嘅手足好快被消失

屌啊推

求下當日知情者企出黎啦
你地會成為歷史人物
向呢個極權反抗
你唔應該被佢地監控住
一世唔安樂

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

機會只有依家，受影響既，絕對唔係你本人咁簡單，仲有你屋企人

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推爆831

反正點都會被消失

政府唔會就咁放過你地

如果要保命，必須篤灰，唔係講笑